想學投資 入門建議？

正苦「派」一萬
想用嚟學投資試下滾大少少筆錢
用嚟學投資技巧for將來 同捐出去

大家有冇咩入門教學推薦？
例如書或者網站？中英不拘

唔該曬大家先:
堅理財新手 唔好嫌棄

股災緊 唔洗投喇

玩美股
依排美股好
快啲入

睇麵神嚟買牛熊

買佢跌

攞一萬蚊學

要落場玩，紙上談兵冇用。

我係諗住用呢一萬試吓嘅
但完全新手 點起步都未清楚
所以想先從理論入手 再邊學邊做

All in spce

其實一萬夠唔夠？會唔會太少？

落得場預輸晒先

去買書睇好過係度開po比d連登仔撚

我都做好咗心理準備

唔好有呢d垃圾心態

香港没有"投資" 可言

唔怪得之成日輸錢

就係嚟睇下咁多位師兄姐有冇book list推薦見隔離po推薦 Howard Marks的《投資最重要的事》(The Most Important Thing) 呢本新手睇 大家覺得ok唔ok？

睇完抛書包就有用，對真實贏錢有保留

你無經驗全部書都係廢的，直接落場邊玩邊問邊學一年，有需要再睇書。你一開始就睇呢咁既書，就算你睇完5本，跟住你都只係會問用咩銀行好呢啲傻西問題

開咗ac先，唔好入錢住

真

利物浦英超冠軍+歐聯冠軍
幾百倍回報勁過晒巴菲特李嘉誠

做好paper trade，基本功好重要

門檻最低一定係股票
上錢家有道呢個網認真睇下股票到底係咩黎
點樣睇間公司優唔優質
點樣睇咩價錢平定貴

真
Trump都話平